有無創業撚好撚心淡

見隔離post一個八段錦app成400幾萬，我死做爛做，申請cyberport incubation programme 都係得個33萬，仲要分兩年，又爆多人爭

我支持唔住啦 好想放棄

睇你個名就知你係on9

勁啦30幾萬，知你勁

個33萬好易拎咋喎
雖然個450萬仲易拎

做唔掂就執啦
香港啲奴工法例益哂你班死老母嘅廢柴都夠膽死賺唔到錢